認真討論 依家真係巴塞放棄美斯既最好時機！

3億放比曼城
有錢重建 人工慳一大筆
扶直尼馬做掌舵手
3億夠買好多中場

不了，我鏝不要垃圾

ching又9up 尼馬

3億咁抵？ 屈夠佢5億啦 球皇美欺喎

尼馬巴西做大佬勁幾多
係到比美斯阻止晒
而且美斯都老啦

今次唔撐你
屁馬點做大佬

尼馬=下一代球皇

以尼馬而家個態
巴塞搵佢做大佬應該會加速沉淪

上場先幫巴塞反勝

認同，美斯又可以黎英超證明自己

上年呢個時候係講緊鍠係時候放棄阿朗去鏝

真心，你地覺得尼馬有冇07-09，13-14美斯嘅水平

冇唔緊要架
美斯同期有阿朗
尼馬同期咪得個傷多過踢既巴爾

尼馬無小花睇住

肯定日日蒲

唔夠1年變廢柴

d人變得真快

唔講以為老果個係小花

人如其名

07-09可能有

會唔會呀
計佢最勁個陣都冇啦

尼馬踢國家隊果種勁
美斯從未做到

咁尼馬捧左美洲盃同世界盃未

前提係你肯定美斯走左，尼馬100%發揮出巴西全盛狀態，同埋我講緊全盛尼馬有冇美斯喺巴塞07-09,13-14嘅水平，你講國家隊做咩？

是撚但啦 有3億做乜都得啦

有美斯又點 咪又係輸4-0 已經沒有更差 揸住3億 尼馬唔掂賣埋佢 美斯都3億 尼馬應該都最少有3億 巴塞揸住6億 買起其他17隊同皇馬死過

有3億有咩用 今季都使咗大錢買人 但無咩邊個對版

Fifa17 個gomes比我升到92